# Translation of Plugins - CDN Enabler - Stable (latest release) in Chinese (China)
# This file is distributed under the same license as the Plugins - CDN Enabler - Stable (latest release) package.
msgid ""
msgstr ""
"PO-Revision-Date: 2022-05-31 09:36:16+0000\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: GlotPress/4.0.0-alpha.3\n"
"Language: zh_CN\n"
"Project-Id-Version: Plugins - CDN Enabler - Stable (latest release)\n"

#: inc/cdn_enabler.class.php:1105
msgid "Save Changes and Validate Configuration"
msgstr "保存更改并验证配置"

#: inc/cdn_enabler.class.php:1104
msgid "Save Changes"
msgstr "保存更改"

#: inc/cdn_enabler.class.php:1091
msgid "KeyCDN Zone ID"
msgstr "KeyCDN区域ID"

#: inc/cdn_enabler.class.php:1078
msgid "KeyCDN API Key"
msgstr "KeyCDN API密钥"

#: inc/cdn_enabler.class.php:1073
msgid "If you like, you may connect your KeyCDN account to be able to purge the CDN cache from the WordPress admin bar."
msgstr "如果您愿意，您可以连接您的KeyCDN帐户，以便能够从WordPress管理栏清除CDN缓存。"

#: inc/cdn_enabler.class.php:1065
msgid "URLs containing these strings will not be served by the CDN. One string per line."
msgstr "CDN将不提供包含这些字符串的URL。每行一个字符串。"

#: inc/cdn_enabler.class.php:1062
msgid "Strings"
msgstr "字符串"

#: inc/cdn_enabler.class.php:1058
msgid "CDN Exclusions"
msgstr "CDN排除"

#: inc/cdn_enabler.class.php:1050
msgid "Files with these extensions will be served by the CDN. One file extension per line."
msgstr "具有这些扩展名的文件将由CDN提供。每行一个文件扩展名。"

#: inc/cdn_enabler.class.php:1047
msgid "File Extensions"
msgstr "文件扩展名"

#: inc/cdn_enabler.class.php:1043
msgid "CDN Inclusions"
msgstr "CDN包含"

#. translators: 1. cdn.example.com 2. example-1a2b.kxcdn.com
#: inc/cdn_enabler.class.php:1031
msgid "Example: %1$s or %2$s"
msgstr "示例：%1$s or %2$s"

#: inc/cdn_enabler.class.php:1026
msgid "URLs will be rewritten using this CDN hostname."
msgstr "URL将使用此CDN主机名重写。"

#: inc/cdn_enabler.class.php:1019
msgid "CDN Hostname"
msgstr "CDN主机名"

#. translators: %s: KeyCDN
#: inc/cdn_enabler.class.php:1007
msgid "Combine CDN Enabler with %s for even better WordPress performance."
msgstr "将 CDN Enabler 与 %s 结合使用，可获得更好的WordPress性能。"

#: inc/cdn_enabler.class.php:999
msgid "CDN Enabler Settings"
msgstr "CDN Enabler 设置"

#. translators: 1. CDN Hostname (e.g. cdn.example.com) 2. HTTP status code
#. (e.g. 200)
#: inc/cdn_enabler.class.php:924 inc/cdn_enabler.class.php:935
msgid "%1$s returned a %2$s status code."
msgstr "%1$s 返回了 %2$s 状态代码。"

#: inc/cdn_enabler.class.php:921
msgid "Valid CDN Hostname:"
msgstr "有效的CDN主机名："

#: inc/cdn_enabler.class.php:911 inc/cdn_enabler.class.php:932
msgid "Invalid CDN Hostname:"
msgstr "无效的CDN主机名："

#. translators: 1. CDN Enabler 2. WordPress version (e.g. 5.1)
#: inc/cdn_enabler.class.php:765
msgid "%1$s requires WordPress %2$s or higher to function properly. Please update WordPress or disable the plugin."
msgstr "%1$s 需要WordPress %2$s 或更高版本才能正常运行。请更新WordPress或禁用该插件。"

#. translators: 1. CDN Enabler 2. PHP version (e.g. 5.6)
#: inc/cdn_enabler.class.php:752
msgid "%1$s requires PHP %2$s or higher to function properly. Please update PHP or disable the plugin."
msgstr "%1$s 需要PHP %2$s 或更高版本才能正常运行。请更新PHP或禁用该插件。"

#: inc/cdn_enabler.class.php:723
msgid "API temporarily unavailable."
msgstr "API暂时不可用。"

#. translators: %s: HTTP status code (e.g. 200)
#: inc/cdn_enabler.class.php:709
msgid "%s status code returned."
msgstr "返回了 %s 状态代码。"

#: inc/cdn_enabler.class.php:701
msgid "Too many failed attempts."
msgstr "太多次失败的尝试。"

#: inc/cdn_enabler.class.php:700
msgid "API rate limit exceeded."
msgstr "超出API速率限制。"

#: inc/cdn_enabler.class.php:699
msgid "Invalid Zone ID."
msgstr "无效的区域ID。"

#: inc/cdn_enabler.class.php:698
msgid "Invalid API key."
msgstr "无效的API密钥。"

#: inc/cdn_enabler.class.php:694
msgid "CDN cache purged."
msgstr "CDN缓存已清除。"

#: inc/cdn_enabler.class.php:684 inc/cdn_enabler.class.php:716
#: inc/cdn_enabler.class.php:722
msgid "Purge CDN cache failed:"
msgstr "清除CDN缓存失败："

#: inc/cdn_enabler.class.php:490 inc/cdn_enabler.class.php:491
msgid "Purge CDN Cache"
msgstr "清除CDN缓存"

#: inc/cdn_enabler.class.php:417
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#. Author URI of the plugin
msgid "https://www.keycdn.com"
msgstr "https://www.keycdn.com"

#. Author of the plugin
msgid "KeyCDN"
msgstr "KeyCDN"

#. Description of the plugin
msgid "Simple and fast WordPress content delivery network (CDN) integration plugin."
msgstr "【CDN 启动器】简单快速的WordPress内容交付网络（CDN）集成插件。"

#. Plugin Name of the plugin
msgid "CDN Enabler"
msgstr "CDN Enabler"